## Что должно быть:

[watch demo](https://threejs-test3.vercel.app/)

- [] постройте небольшую башню из кубиков как на скрине (можно и меньше но это не принципиально, если ее строить в цикле)
- [x] возможность стрелять (что бы можно было ее разрушить)
- [x] сделать модельку че-го интересного чем вы будете стрелять (например теми же бургерами) но это будет визуальный объект, физический объект которым вы стреляете останется сферой

## если останется время:

- [] разберитесь как создавать соединение между объектами. оно есть в выше упомянутом примере, и еще есть в этом: cannon.js - constraints demo здесь в примере приведено только соединение потому лишний код не будет мешать в нем разобраться
